(一手from FB) 懲教口罩出現係中國汕頭

無得fc 因為係原po主自己個親友同原po主對話

Apple 召喚fc pls

貼錢互換口罩 換批劣貨畀香港人

大陸寫繁體？

Push

屌佢老母

我地可以做d咩
2月3號大罷工啦

推

繁體字？叫佢拎住個口罩喺汕頭條街影張相

大罷工根本基本盤，依家買口罩返工隨時貴過果日人工

一早講過之後就係送晒比大陸 而家連消防醫護都唔夠用啊

(突發) 消防救護缺口罩 被迫重用 口罩嚴重不足

人地講左番唔到香港ge親友 所以應該都係香港人 如果唔係香港人 點會知個口罩係香港出

大陸狗識閪打字咩
見親佢地都係用錄音

比較合理既說法係公務員之前趁冇人知一人十幾盒咁拎拎哂

畀 冇
呢2個字FAILED

大陸政府唔會提香港政府
政績梗係入自己數

最後一點，大陸會派？
官拎哂去賣哂屌

一人一盒😁😁

push

你一係扮汕頭人，打簡體但普通話/潮汕話
一係扮香港人，打繁體但廣東話
而家繁體普通話，又夾少少廣東話口語，想點啫

屌你老母

Diu!

呃...點信

咁多ac出黎話無可能既

公務員有人拎出賣

樓主你個post仲漏左句必加嘅FCed啊

dllm

立即三罷

，

fake

呢段野我打都得

繁體字

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

屌 聽日一齊去個倉個度搶啦
柴灣 荃灣

屌你老母臭閪我哋都唔撚夠用你送撚上去大陸

FC呢？有冇咁大膽啊今日先係記者會講過懲教出𠴱啲有記認

好流

政府絕對做得出

港共死全家

香港政府

又係on9對話圖拉

屌

Fake news

推到有fact check

係真唔係
如果係真就係堅核彈

dklm

嘩！林鄭政府真醜陋

仆街
推

有口罩派班撚樣唔係微博慶祝屌柒廢青？
fake味濃

仆街

如果原po主見到 唔該叫你個親友拎住個口罩同埋今日報紙
係馬路影一張相 咁就fc到

屌你

【有圖】希望唔係17k黃絲比人誤導買口罩

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

推推推

....

【香港人係咪放棄咗？】白宮聯署：香港真普選計劃，欠50,429，2月1日截止！

幫手簽

反啦反啦

tui

唔撚洗fact check,我剩係知香港政府不嬲都仆街，快啲廣傳增加壓力畀個仆街政府！！！

推 有好多五毛幫政府澄清
應該件事係真

港共中共我屌你老母啊

好撚嬲呀

簽名啦

支那狗就免費，我地有錢都買唔撚到
想點

如果係“from FB”，點樣「一手」呀？

假 張口罩圖好似係隔離post見過

政狗死全家

我屌晒班死港共正苦老母，話冇口罩，但就一盒盒送俾支那狗，要我地香港人冇口罩用仲要捱貴口罩

好撚嬲呀，正仆街黎

啱呀！

屌佢老母仆街含家鏟
錢又香港錢，貨又係香港貨
香港人連罩都買唔撚到
強姦完香港，再推香港做雞搵錢養中國
咁撚樣
以前中國窮香港一袋兩袋運上去
以家反轉豬肚唔止有屎
有乜野地方人民賤過香港人???

兩個we7 acc就整到既對話
拉左先，FC左先再擺上黎

林奠同香港有咩仇

係要害死香港

我已經無野好講

樓豬 fake news

雖然我都好想信
但大劣仔打繁體字，唔錄音，唔用垃圾拼音字，同音字
信唔到
保持距離

對家出得波台毛9成真

一個禮拜一盒咁fatfat dllm

講撚左, 777運左20櫃上去

支持醫護人員罷工

屌啦

Fc啦

Send比藍絲睇 唔理真假

如果係假，一定要起放假料條友出來

推LA 吊推埋上FB!

淋病頭先先話淨係政府用

fake

廣東都唔用正體口語啦

又係啲對話亂鳩咁po上黎

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

叫港共極權解釋一下！

幫手推

假到仆街。係送都送俾d高官拉

DKLM

假到呢

合你老母咩
人地講到明海關派

屌呀？

咁仆街

831

點解重有咁多汽油彈發生? 知唔知代表咩?
可能係一班手足話比黑狗知佢地仲係到，
提醒香港人知五大訴求未達成呀！！！

解散警隊 #強姦 #新聞 #真相 制度崩塌 刻不容緩

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒?墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水?墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒?墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水?少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

?大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
〔勁恐怖〕太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

推
林鄭 黑警 冚家剷

係喎。。。你又講得幾啱喎，我一路都無留意到添

臭閪林奠

力推

sor 借個小位

點？2月3號係咪罷工?點解可以完全冇人講

#巴打投稿

明知垃圾政府擺明要攬炒，視大家香港人比地底泥仲賤。明知佢冇心對抗疫情繼續暗推呢樣嗰樣hidden agenda ，點解仲奢望奢求呢個殘缺不全兼不公不義嘅政權會回應你呢樣嗰樣訴求？

點解仲要對呢個政權有希望？

明知政府即使疫症蔓延都懶理所造成嘅社會亂局都冇心理，點解唔去諗索性推翻呢個垃圾政府 奪權 由番香港人當家作主？而家都夠亂啦政府都唔理 咁唔爭在再亂啲啦係咪先

問題不在唔夠口罩
係政府不顧醫療 不顧封關
不顧港人生命財產
就算疫情終結
都會畀政府嚟第二第三樣搞到港人又輸球

Agger

等fc

有就肯定啦

二十車貨櫃呀

fc咗先

而今日見到有伯伯無口罩用
用頸巾圍住個嘴番屋企......
好多人已經一個口罩要重用先返到工
跟住林鄭話我地唔洗一定用口罩但係就送比其他人

假假地

好撚嬲呀屌！！！

原來同國務院傾下就係咁既結果

一手料係代表自己親身睇到or經歷，你呢啲係二手

推
送一手口罩咁有良心
班官唔洗用？

下次捕住啲記招既官
口罩有冇csi

估撚到啦講真

我識大陸人係用繁體

fail咩

死垃圾香港政府

之後懲教出既口罩會唔會冇哂識認
再大批大批咁送上去

⚠香港酒店工會｜內部消息⚠

本會透過各酒店內部員工爆料📣
🏩 得知以下酒店曾接待來自
‼武漢 / 湖北的旅客‼

觀塘帝盛酒店 Dorsett Regency Kwun Tong
九龍皇悅酒店 Empire Hotel Kowloon TST
灣仔皇悅酒店 Empire Hotel H.K.
沙田帝逸酒店 Alva Hotel by Royal
港島香格里拉酒店 Island Shangri-La, H.K.
香港迪士尼樂園酒店 H.K. Disneyland Hotel
港青-香港基督教青年會 The Salisbury -YMCA of H.K.
香港城景國際 The Cityview Hotel
香港銅鑼灣皇冠假日酒店 Crowne Plaza H.K. CWB
香港瑞吉酒店The St. Regis H.K.
香港百樂酒店 Park Hotel H.K.
香港W酒店W Hong Kong
香港港威酒店 Gateway, H.K.
香港四季酒店 Four Seasons Hotel H.K.
華美達海景酒店Ramada H.K. Harbour View
香港瑰麗酒店 Rosewood H.K.
香港洲際酒店 InterContinental H.K.
香港珀麗尚品酒店 Le Petit Rosedale Hotel H.K.
南洋酒店 South Pacific Hotel H.K.

🚫 拒絕湖北 / 武漢客人入住 🚫
皇悅集團 Empire Hotel & Resorts
香港百樂酒店 Park Hotel Hong Kong
旺角維景酒店 Metropark Hotel Mongkok
美麗華酒店The Mira Hong Kong
問月酒店Mira Moon
富薈酒店 Iclub Hotel
悦品酒店‧荃灣 Hotel COZi
香港逸東酒店 Eaton HK
香港皇家太平洋酒店The Royal Pacific Hotel and Towers

push 攞黎樣問下林奠點解

五妖禍港，武裝革命

你知唔知一手兩個字點解？

特登講 但香港政府否認送咗3大箱貨櫃比大陸
有啲假

支那畜點會打中文

湖北大量生產緊口罩
相信部分高價賣俾香港

推比蘋果